Virtual Youtubers討論區 (625)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

第二屆連v老婆投票正式開始，有興趣既巴打可以幫手投一投

預期星期三(3月24)既夜晚公佈結果，星期四要打MHR所以唔會再得閒

投票我係睇唔到你任何野，包括email，所以私隱度可以放心

由於D選項大意SET錯左, 所以係呢到作出修正

買Goods錢(總數)
$1000以下 > $5000以下

平均SC次數(每星期)
5次以下 > 10次以下

===============================================
History

第一屆
舉行日

結果

第二屆
舉行日

好好奇連登有幾多KFBeat

電池

Lm TMT

355

Mio

就嚟last day
就快可以全職睇V
順便學日文

睇v睇到辭職
終於出現了

上次買六合彩之前就決定咗中唔中都辭咗先

LM

第一張

留名

再燈多次先
聽晚鴨鴨嗰企劃會同阿羊連動嘅話
我4月全部留言倒轉寫

今晚水上大師

時間應該差唔多，大家估下幾時有新人debut，en2定六期

En2

個金盾算空媽定陳A嘅

陳a想要假期多過金盾

cover百屌成才

依家追啲v已經夠晒攰

nene好似病病地

阿龍應該會用呢個做thumbnail

香港深夜1am-8am仲未有野睇

呢單真係可以bin到2046

屌
呢個好笑

Shion同天使都係呢個時間直播

笑死 社畜A

兩台KU100
果然係ASMR專家

一定社畜A
試下可以開sc，社畜A應該贏到船長

漏左最勁果隻羊

紅sc終電代

阿狗阿羊成日都去到呢啲時間
然後4am有ina

佢係咪本來想直播或者做做下野訓著左
平時訓著唔會咁

真係用呢個

差最後十六分

竟然係23小時後

羊 Ina

少見會長開一日後既

唔係日日有

連續兩場撞掛，一場隊友一場敵人

但諗諗下點解日本好似無ID同EN讀小說既工商？
唔係既話深夜台讀小說應該有市場

開頭好似R少咗一個助攻,如果唔係就上咗master了

真正嘅天降
皇上

wife 變了

遲入坑 一份皇上嘅goods都未買到

即場拆人情

我好明你嘅感受
我之前都要上網收番之前啲goods

入唔到兔

我都係
不過Mio話已經準備緊下次生日goods

周年已入

呢幾日睇完佢
YOUTUBE就推俾我 我覺得唱得好似真扎

2020生日都仲搵到
但個價錢

個入國證

座長讀過夏目漱石

五期同EN出之前我都係咁諗

皇上6月1先同年 10月5先生日
如果中間冇出訂閱紀念即係仲要等多3個月

食緊餅見到個價差啲噴出黎

個價真係cls

搵到齋簽無證

9千幾 係咪癲咗

其他地方我未見過添呀
所以我知道後追有幾慘

係兔先咁

淨簽我印象中都六千幾喎
而且個入國証真係好吸引

見到個幾平，但得信封 唔冒險

Towa 直簽先23000¥
相比之下真係平到心郁

仲係扣緊120

lm

點解咁都仲可以玩落去
比我棄game都似

阿龍慢慢進步緊
可能唔需要半年
幾個月就可以見到佢整桐生會代紋嘅地上繪

心郁嘅就收咗佢啦
機會過咗就無

牙鬼

拖到我食完飯先開台好冇

5mins已經出現

要收三期生o的o野真係要做好準備
貴到癲
就算係火銀最低都要3萬yen左右起步
好彩前日搵到會長2020誕生日又唔貴

個語音創作者有出現喺comment

厲害，咁快已經7500sub
靚皮靚Live2D 真係好重要

整桐生背脊個歌鵰紋身

其實個圖唔難整
最難係點諗舊野出黎

通常都係有設計圖

我之前收咗兔仔2020張直筆，依家睇番都覺得唔算貴

harobo

收左幾錢？

將村民d叫聲改做喵哈囉？

贏在起跑線，跟住落黎睇佢自己實力

無縫接軌

HKD$2000
對比其他我搵到嘅嘢真係唔貴

2008嘅魯路修ed
13年前係中學生
又暴露年齡

係，啲怪死嗰陣係叫佢道歉
雖然我一句都聽唔到

冇30都20尾

佢成日都自爆自己20尾

差咁遠賺哂啦

船長年齡仲係秘密嚟㗎咩？

個皮真係好靚

但岩岩入去聽佢講野, 一黎就發姣, 咩玩法

訓緊 ?

貴過我收會長誕生日
不過3期生o的o野本身就係貴其他期幾倍多

頭先一瞬間見到有人spam船長

聽日讀空氣

點解跳左op3

所以係對比之下覺得唔貴
不過收藏品本身都好難定義平貴
自己鐘意就好

呢首歌如果中學生
咁就更加似17歲

上次係beta版今次打算唱多次再戰

3萬羊咪平

後生過狗

魯魯修
聽幾多次都唔厭

屌你啦戇鳩仔

直筆係真係本人簽個張定係簽完再印刷?

以個箱只係識mia一個
但以個箱問題係好似同大箱完全無聯繫嘈

兔個次親簽黎

都講得直筆

原來PPT

直筆通常都係講緊本人親筆簽名
但我都入坑無耐，唔sure

冇昆你既話係親筆簽名

GT
我愛你呀船長

個樣姐

GT

世界第一

block

咁2000真係好平

GT真係屌打本篇成倍

弱智先睇超

首歌咋？

其實船長一開始點比人串BBA，同全社平均年齡差唔多

家陣市面講緊單計簽最平都3500$，未計入國證
計埋真係5000$起跳

見過有人吹到42 唔知真定假

劇情真係好睇好撚多

船長啲選歌每次都唔令人失望

悟空變超4個下型撚過變極意悟成倍

冇睇超對比唔到

我都想要自己既推既親筆簽名
5000我肯比

又同我爭牙船
我都要喊

GT整體唔講設定，係好睇過成套本篇

今日船長啲選曲點算

$2000係2020生日，都仲易搵啲
入國證係一周年紀念
一周年紀念放嘅人都少

一聽就眼濕濕

平時講野既話題 唱既歌 3D個陣做既動作搞到比人話似昭和bba

阿船

呢首係銀魂？

去左邊

拖華又玩得幾好睇

當年變超4 真係好有型

因為身體能力太差
同埋因為同人設年紀對比下相差太多仲成日唔小心自爆自己年紀

係
op1

型撚到癲
點解超會比人屌，就係因為GT呢套唔比人當正傳嘅故事都係完全屌打緊本篇

6500人對佢算唔算多

買左先後悔，好過買唔到後悔

小學雞

同男友share耳機
冇插錯落鼻窿，幾熟手

好多

RBC瞓左未起身?

望到呀包喊
再望返個地球
成個畫面真係點輸

雖然條牛仔褲唔知點變出嚟

多

想問下有無 大叔類 vtuber

買咗後悔仲可以再放番出去
無買到就

好彩船長歌回啱啱好放飯時間

算係好多了吧

GT攞出去公群講未又比人屌垃圾

彩虹好似有一堆

唔理
超4就係型
都仲未講最後粒超元氣彈睇到想喊

融合舞件背心都係啦

羊有顆大叔心

其實我係反而咁先睇船
船個人設其實老啲仲fit

大叔型嘅女V
定 大叔型嘅男V？

又開深夜
仲要同公主撞

鬼叫真係唔跟設定咩
但講真套超都無咩地方跟設定就真

牙羊

想船唱埋FLOW首Days

田中大叔

大叔類男V 大家有無推薦

GT真係靠Zard先紅

有，而家直播緊

FLOW嘅話一定要唱sign

不過好耐冇出過片

第一次
可以安心聽船長歌回

呢個星期嘅主角

牙船肯唱 Zard Hero未

呢首好耐冇聽過

牙夸

patra 都參加fall guys比賽

ptr

Holotools search呢首都冇人唱過

極意 --->俾動畫組慳成本用

Days係交響詩篇？

超->呃錢用

岩岩先知原來kizuna ai中之人搞姬

ptt文簡單介紹入面有

btw四個大叔玩扭扭樂

Blood+

搞科姬

玩擦邊球，點搵大箱collab一係搵犬山個邊隻リリス囉

要推了？

BLOOD+

今日船長啲歌
已經可以當神回咁拜

公主巴是咪要加推了

晏晝有時會有空位
冇咗澳洲haachama 16~17點開台

男V我真係無睇開

呢個睇個皮可能啱你

青空のナミダ

同我同年

咩黎

心心

會唔會嬲豬直接畢業

想

博士

Blood+又係全部都神曲
除左雷音

我既夸寶

廢老

牙船呢隻咩歌好有歷史下 聽過

2434 個坑真係好深，唔敢入

唔包尾當贏啦

原來又係魯路修

彩虹有啲知識型好吸引 不過唔識聽日文冇追到

BLOOD +

towa揀打爆moon

細少少但大家咁話

單排緊

牙船永遠都係17

TOWA 73問

呢箱邊度有擦邊球
比起兩大箱仲保守

仲係毒撚添

未睇 做咩

有咩所謂又唔係叫你推曬成個2434佢 邊個啱心水咪推邊個囉

用Ahoy調整狀態

咁快ahoy

打咗兩次MON

犬山都有份玩fall guys

fall guys條list幾吸引

Thank you

有無link

成日唱歌果批V幾肯定90後黎

asacoco university

舞元岩唔岩

天使已經起好咗

towa會唔會突破最低分

起身了

全程鳩玩咁濟

牙船飲鬆馳熊咪會有態囉

鳩玩好過認真玩

真係瞓左

我成日見真人

咁又係
好睇好多

之前睇舞元同犬山對談好好笑

舞元

兎鞠

一個木口都冇

V界玩具

不仲

兎鞠...

少意外 真心

今日呀船把聲唔係好得wor..

K-on

towa 好得意

真

80後呢

估唔到完全冇

想J大叔聲就ベルモンド

AI都冇乜同木口有collab過

仲以為會有空媽

ching同我一樣識嘢

正常

其實真係有少少似日笠陽子

人地力推lamy

要播bilibili㗎嗎

話唔話係佢拒絕咗HOLO

我以為點都會有夏色吹雪

冇holo真係開都唔想開
season2開始就冇乜點玩，psplus都過撚埋期

一言驚醒洛克人

無問題，阿露咁既好女仔，40歲我都願意

學微積分

你比towa餵朱古力啦

鴨同空媽撞

有時雨媽媽都叫high到木口車邊

其實佢都好少係bilibili開台
不過D片係有擺係果邊既

數學物理科學乜都有

呢個台真係唔想睇，諗起以前學微積分好撚痛苦
出黎做嘢無幾耐已經唔記得晒

點止high到車邊
直程入埋去啦

呢個超撚癲為獨係呢個有翻譯

牙船又扮Q

大空家

次次睇到都諗起健屋個次

考完試就唔記得啦仲洗等到出嚟做嘢

唔係有個中國AI專做BiliBili㗎咩？

329

重點係有即時翻譯

TOWA 329/1000

唔好提啦被遺忘的人

最意外2個fallgay大會holo完全冇人join

翻譯咗咪又係睇唔明

火雞幾分話

分割咗好耐

towa鳩玩 點同

超夢夢

17歲唔可以扮Q？

鳩玩都唔係差好多分

好邪惡

好似係340/274
玩左兩轉

Mio都扮得q啦

比卡超

典解火G可以得二百幾分

比加超中之人

對佢黎講咪高分

咁水橙一定係樣衰肥婆

扮到自己係惡魔咁

鳩玩嘅同佢認真玩都差唔多分

Kizuna要入bilibi點會搵木口

咪撚督爆我啦屌

好撚眼訓

釣魚島都出埋

黎緊到鴨\空媽 讀空氣

惡魔的所業

果隻支那版係好難解釋
AI而家立場係只有佢自己係Kizuna AI
但果陣upd8搞分身賣左比支那網易佢而家都控制唔到
唯有比塊皮佢玩 其實佢自己都唔想其他人用佢塊皮
佢自己都冇乜理果隻支那版 反而同樣係佢分身既2號機就同佢成日collab

唔同集數

船會唔會係世界上老得黎同時又得意嘅人

撞呀空同game同時間
呀鴨已經0分

唔清楚
我連佢係認真玩定鳩玩都唔知

走啦假膠

有咩問題

あじまるあじまる

10點撞到
我影分身只可以集中睇兩個人
再上我腦讀唔到

Mio呢

之後多一個走埋

我嗰陣都無留意咁多
都係近排睇Holo先望番AI 啲新聞
我覺得佢好慘
但呢間咁唔尊重中之人嘅公司真係完全唔想睇

入去睇過啲問題根本唔同
同埋唔知滿分係幾多

認真
一定係

諗起個fd 係到講 holoauntie

カタオモイ／Aimer covered by 戌亥とこ

老X
成熟O
你就老

入場

未睇過mio 扮q 有冇clips介紹

無
我都係推mio所以完全接受到

每月一bin

你就老 你全家都老

笑同事黑歷史算唔算

vtuber功臣搞到咁真係慘

你班仆街仔又笑阿獅

之前兩代都有其他V玩過
天使就講過佢出道早期玩所以係重要回憶黎

Respect新po bar

比公司玩到家陣咁其實真係好慘下

又講唔唱SSS

本身就咁q 好唔好

我啱未得
理得佢28定38

都叫重新出發左

咪一樣
叫船唔好再自己呃自己

姐姐技術好

信姬之前都係同一間公司
真係on9

請你立即離開會議廳

正

依家推獅白係咪要通過考驗先得

Naraka成日分咗佢去master場

但儲左咁耐嘅人氣一下就冇哂
尤其係啲fans一走就好難回頭
真係飛幾高跌幾重

本身淨係睇佢所以一直有留意
搞完分身+木口上年爆 AI真係最大輸家
佢仲有返咁上下人氣真係靠佢自己努力
望下同樣係4天王既akari

牙兔

而家新公司佢自己做顧問
要講唔尊重中之人都未夠U社嚟

法國你似黑我牙船話佢佬

把聲咁似嘅
而家扮船係咪公廁技能黎

睇到已經認得一開始幅圖

搏拉

但AI算好彩
最後人同team都獨立到出黎

manger個稱呼變左

佢好多條片都好白痴

肉地

唔好亂講我睇船入坑的
船好女人

喂屌
中資人四重加密呀

Akari前嗰排仲要岀片自嘲
人氣依啲嘢真係話冇就冇

好靚女

48我都勉強得架

你棋靈王?

.eviL: 唔好漏咗我

akari之前潛太耐水

完全唔覺你D字眼話佢佬

佢60 70喎

想要男朋友

遊戲部轉生之後都得好少同接

AI如果放低身段, 多D 同其他人collab, 做效果, 會好好多

AI / 空媽都係同一個問題, 個輩份大到, D後輩唔敢同佢 Collab,
就算 Collab 都唔敢做效果, 個實況邊會好睇

封面條女邊個嚟？
一開條片男人嚟嘅

又攻撃我南B

原來有塊令和牌架?

Mio果type應該越大越正

華田巴一定第一次睇 伏人用link

你走

有冇咁大呀

佢係aim要住老人院個啲
唔夠打

差好遠
AI你見佢今次條list就知佢人脈好大

想知條女係邊個

如果獨立番出嚟都可以sub番嚟望吓

446中資仁

真 次次諗住係comment搵都搵唔搵

有

有PTR
要睇了

機械既野

唔好再po 啦
已經有人睇完有陰影

我唔覺得佢有擺咩架子 / 身段
但係其他人眼中佢始終係vtuber 第一人 呢樣冇得變
佢上年都開始有keep住同犬山 / 天開司做collab
係冇同木口玩姐

唉 又少左人推446

FYI

鴨喺度鳩玩

犬山一相情願咋嘛

今晚打bio 乞食 要人

AI 好似空媽咁
唔係有架子 反而係有氣場

HNST全員

ID已經變哂做APEX廢人

真係我希望自己燈力已經冇曬
我第一個睇嘅V應該係遊戲部
之後係絆愛
經歷過兩次爆炸本來以為自己唔會再睇V，本來都係一個禮拜睇一段片或者直播左右
兩年前嘅自己絕對估唔到自己會變成Gachikoi咁沉V連課金都戒埋

但對比Unlimited同Upd8完全唔當中之人係人，當佢哋只係提供把聲嘅零件
cover雖然on9但都未到兩間U咁仆街
希望cover唔會重蹈覆轍

過一個星期又唔記得 又撳入去睇阿叔

Cover閪係衰咗on9
Upd8閪係冇人性當你係賺錢機器

486應該可以創新低

喺度鳩玩

見證 水 上大師失敗之路

やさしさに包まれたなら

佢靠犬山同天開司都開始接觸到nijisanji 博士同舞元
可能有一日都會慢慢接觸埋木口
不過我覺得可能性好低

所以先要 AI / 空媽主動打破個距離

例如: 你叫我 AI醬/空醬得啦

唔係D 合作, 個個都好拘謹好難好睇

條友仲有冇玩其他驚

萬6同接
一陣兔開台就做低條8婆

AI不嬲都會咁 exact wording
但人地係咪會照做係另一回事

空媽之前上meme 係咪已經大奇跡日？

第73問

失敗就100%嘅波 solo嘅你係ras都趕唔切
下季早啲上過啦

馬娘開咗一次

又嚟

人地要跑分

我反水派

佢好想同後輩玩 只係冇人邀請佢

牙鴨仲未換手制

嗰次空媽突然join 35, 阿火佢地玩minecraft
雖然佢地個個都好小心，但都其實都好好笑

阿船話唱到攰
差唔多搵唔番自己把聲
唱首低啲同埋唔rock嘅歌

空媽穿唔到線

得miko正常對佢
天使差唔多連聲都出唔到仲自己做肉盾

想35帶佢玩轉洛聖都

家陣幾個建設入面得鴨同呀火先有機會邀

其實兔不嬲都高過佢架啦

lamy睇黎都玩

想快啲睇吓鴨幾多分玩到咁

Naraka差100幾分就上到master

原來個 I'll be back
有幾種手勢揀

兔咪試過同佢 嚇towa

屌你

牙鴨

猩猩輸左

嗰次兔都只係想借佢嗰名玩下 點知自己online埋

句お願い

教授從校長手中搶走左英文老師

鴨避到

我玩就一定直接撞鳩呢啲閪人

係兔個格唔敢再邀空媽

我記得之前有段片

AI 玩Fall Guy, 只要唔係第一名就課金

第一場輸左, 佢sc 1萬Yen 俾犬山箱既其中一個v,
本來成件事可以好好笑

點知犬山咁岩係到, 即刻叫個v 俾D禮貌, 打招呼, 後尾仲即刻sc 返1萬俾AI (AI有講還錢啦, 但個語氣只係開個玩笑)

個陣就覺得AI真係好慘, 個個當你神主牌咁看待, 咩效果都做唔到

隻雞都敢玩
百鬼就無問題啦

放係背景集中睇阿龍

估下今晚幾時收台

空媽成功通過73問

依個唔係輩份問題
係日本人嘅習性啫

個個都唔識得打電話叫消防

一來一回，Youtube 成為最大贏家

我果陣睇live
掉返轉睇犬山sc比返佢其實有少少撚返AI
我覺得幾好笑

宣傳部部長

Pad x2

阿船呢首應該叫Lamy

阿船啲選曲真係好啱聽

富士葵把聲真係靚到

連之前唔上水開台嘅都開始識浮返上黎
心心幾時先開得

梗係睇星街先啦

果然翁？

扮睇唔到禁

做效果姐
少少錢賺關係

犬山都係講下笑做效果嗰排成日合作
不過犬山都係叫人AIさん

要發展中國市場

光速打爆mon

會唔會又耐久

仆街，好彩聽日返夜姐大佬

快到咁 真係笑撚左

鴨笑到我仆街

30先正 最鍾意啲大自己少少嘅姐姐

笑死畫面未轉已經打爆咗

原來羽衣畫

我聽日放假都係咁話
又鎮魂曲

真
廿尾～3中係一個女人最有魅力嘅時候

佢啲技術你預3個鐘起啦

🌸Catch You Catch Me /🎤cover スピネル・クランヴァイス

終於等到
上次初見睇到4點幾weak左

好多翻唱嘅歌都勁好聽

手機睇阿龍
電腦睇星街
背景播miko會限

又開會

究竟我點睇足

ゆげ好似都想上master咁

hololive d人好中意玩同一隻game

同peko一樣成日會限唱仲多

版權一批咪衝住玩囉

大家庭

486慘叫

前排我都買左黎試下玩 比想像中難玩d動作太生硬

得返6個鐘點上

Ft?

成舊隊咗落去係我都叫

魔界村一向難玩 放心

讀空氣

天使應該好快都會係咁
睇完馬娘應該就有會限歌回唱幾首再吹水
咁樣負擔冇每個禮拜一次大

夸走

個妹把聲好好聽

佢琴晚都就鑽1 唔知有冇偷打

差唔多2萬人睇鴨玩空氣

仲未有人collab玩bio outbreak

鴨88問忍唔住笑

呀空 475 都係唔合格

空媽475/1000

sora都係得475

鴨好適合玩依d唔依賴技術，搞笑向既game

first time?.jpg

鴨啲同接好似越嚟越多
每次live都座底1萬

阿露
劇透曬

原來500分算高

鴨係越黎越香型

邊個有500？

皇上
呀貓

依類game 睇下有冇人邀446

一開始就已經香

咩事

船長502

鴨又仁叫

邊個請華生揾人

難係難在d動作太生硬
平時玩開忍者外傳個類節奏快既動作game搞到仲未習慣到咁慢既動作

牙心

呀羊526

阿羊23:00玩牧場物語

牙羊冇錯

帳號商朋友出黎滅火

476

鴨476

鴨476/1000

nightmare

鴨都有476

鴨476/1000
1分

又玩垃圾驚

moona、reine又突發同ollie合作

仲以為鴨作為正常人代表 讀空氣力會高d tim

牙羊好女仔

Apex之友

呀鴨0分先岩

同驚撞sora

個分數仲要岩岩高1分

佢大部份鳩玩

獨立咗出嚟不過同抖音支哩微博合作

Astel引喪入坑 喪引哂moona同reine入坑

完全KY

我鴨聽晚有80萬紀念企劃

最近屈神好積極參與JP啲事
要加推了

俾上次collab嘅另一隻雀影響左

點解AI有自己個skin

華生一直好好仔

仲要個同接高一個位
變咗真人KY現場

鴨玩戰國Basara

空媽好慘
同接差一個0

Ame不嬲好女仔黎

EN得佢有一視同人

like埋會長

一返到屋企 打開個holotools
仆街 又撞車

而家槍法最好好似係呀喪

阿羊這2日又開會又練聲已經好攰，想玩啲輕鬆嘅game，聽日仲要睇牙

太早嘅話啲人工大師未上晒, 對到咪又係輸

皇上玩 hollow knight啲反應真係幾快下

おトイレマジガチ緊急事態なのでちょっと配信遅らせます

阿龍去廁所

咁撚廢，下季早定晏咪又係升唔到

佢同雪媽真勁
可以玩咁耐

阿龍唔係靚女

真
都唔知點解呢輯可以咁垃圾

lamy係咁fing

係RTA唔到嘅廁所事件

另外聽日7點 富士葵出新歌MV

好多沖廁SC

屌9點超撞車

我決定訓教

肚痛

Rbk捉緊火鳥

只要有愛多bug垃圾遊戲都可以玩好耐
Lamy羊好女仔

以前玩過gba牧場物語
開頭都幾多嘢玩 但玩玩下做晒目標就冇乜嘢做

正太音
最後都係高左

睇佢玩好似玩得幾enjoy

にゃっはろ～

結左婚就無架啦

阿星把聲正到
不過佢話自己都唔慣自己把聲
同埋開始唔用すいちゃん用わたし

依集係特別垃圾

真係聽落去順耳左好撚多

自己都話好唔慣

今日星街把聲變得更加明顯

礦石村

真
鍾意依家把聲多好多

而家把聲好正

以前同時溝幾條女 忙到唔夠時間
一結左婚就無得溝其他女 冇晒目標

冇咁刺
自然好聽

靚女唔屙屎架

花寄解散左之後既鹿乃到底幾時用粉紅皮幾時用唱見皮 ??

好岩呢個皮 型親

一開始麻麻地星街就係佢拉高左把聲
家陣

星街真係依家呢把聲好好多，完全感覺唔到佢把聲有壓力

RBC中色遺

Virtual Youtubers討論區 (626)

唔知火龍會唔會有collab

我估蘋果汁同柚子醋最多

配信前一分鐘黎料

空媽得180幾分

三個台一齊聽頭痛
高中低音

聲街把聲

呼佳

跌分到仆街 上predator無望

點解反水憎雞…

牙潤

迷水迷雞...

星街把聲越講越低
越型

呢度反住睇水
根本gachi嚟

今日見到男同事開始食晏睇鯊魚

爆POST前推一推

幾時小天使先變返以前把聲

姐街

新參先鍾意講中之人

突然間諗起小天使同呀星 2條友都特登吊高把聲黎講野
好撚ON9

Rbc玩pkm好歡樂

Ame真係努力型

其實towa都係

鴨啱啱播嗰個咩嚟

笑嗰幾下特別高

會長

TOWA一開始係沉到成個男人咁 之後先慢慢吊高

你係傳說反夸十虎？

會長中招

阿龍玩左救雪人

會長中左兔個陷阱

兔社長大成功

阿龍中左peko個陷阱

冇玩睇唔明 照開住聽

睇bio 1 remake

佢應該係刷緊寵

同個皮反差太大 搞到一直睇唔慣

收到勁多手制
多到可以變一次性手制
姐街話可以做裝飾

睇住個開台數，唔講以為星期五六日

吸痰師全面進場

有人送同人

35

仲有尊

叫埋鴨

呀龍明明已經背叛左小天使 仲整乜KANACOCO HOUSE

阿龍將天使幅畫放門口
每次開門都會見到

OK

35正到

miko個邊咁lag既

Youtube

屌你咩YT

星街扮姐街就拉翻高把聲

同阿龍一齊個陣
佢把聲越黎越高

咁講嘅話阿龍都係啦
三個都係咁

Aki都就開波

會長打算囉沙整面？

全season頂獵無左

忽然醒起以前就已經好多holo mem星街同姐街把聲好似

牙龍依家好左好多 之前岩岩出道個陣把聲真係

會長咁玩法要開幾耐台先搞掂

holo有18個台開緊
忙過平時

呢把聲的確似姐街
但係佢扮姐街都係特登拉高左

今日係星期2
真係唔敢諗佢加6期個陣可以點好

Melody

49吋MON出動

色違火鳥
可惜冇乜用

全部都開住掛
食左我16GB ram

牙水讓台比前輩未

魔界村

有排
會長冇準備資源

尤其佢個頭要咁多橙羊毛

以前一路唔覺得似 依家謎底終於解開

又要我講

今晚我唔驚

阿龍第一次去資源ser

終於變到同其他人一樣

邊個送屍體派對CD比星街

Re刀未爆又轉game

避唔到 一齊捱

去nether問阿火
私底下好似叫ふーたん

不如熄台比〇〇君打

其實佢魔界村開波先

應該去羊毛嗰度掛機掛返幾個鐘先搞得掂

其實佢要刷咩
唔係話劍盾性格同6V都可以用道具整